邊個巴打貼街招

係將軍澳見到幾張